惡法不止送中

非法集結罪要廢除
無受害者嘅罪行唔係罪行

A crime without victims is not a crime

有Twitter既入黎報數！Twitter要人! Twitter要人

輸撚硬啦，無人做實事，文宣組幫咗你做文宣做得咁辛苦 你肯唔肯開個twitter 幫佢地？